six mark 中頭三獎捐錢俾人

5000 不走數

留名

不過你咁嘅數字同買1 2 3 4 5 6 7冇分別喎

運氣話來就來

留名無壞

一中就幾百注中呀青